支持先讓一部份人接受內地優質教育！！！！！

30幾年前鄧小平提出“先讓一部份人富起來“令到今日中國豐盛繁榮﹑國泰民安。
今日何總提出警察子女送回內地讀書，相信香港武警定必急不及待親親祖國。

支持送中，成就未來

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

支持支那

唔好搭地鐵